想問下公立醫院有無權利唔比病人接受化療

如題
屋企人癌症擴散到周圍都係
係公立醫院做左一次化療之後個醫生話做黎都無用
唔肯再幫我地做，想問下醫生有無權力咁做
如果係咁咁可以點算好

有
佢覺得risk>benefit有權唔做
你要堅持就自己去私家睇有無醫生肯做

講多句啦，化療唔好受架。如果做嚟無效果係好撚慘

+1
如果真係無效果擴散曬全身果d
做完身體弱左壽命更加短更辛苦

其實調轉問 點解你覺得做一定好過唔做？

咁有得做起碼有得醫先
唔通睇著佢係屋企痛等死

但係想問下係咪有種叫舒緩治療可以等佢舒服d

Comfort care
Palliative care

唔係逼個醫生做野就係盡孝道 自己諗方法陪家人走埋最後一段路 有時間就算短 已經好過好多sudden death stroke 走左既人

屌你老母就係你啲自私撚
死都要吊住佢條命
搞到佢臨終前辛苦到仆街
慘撚過死就係咁解
你明唔撚明啊
自私撚

係
我建議你出去搵私家醫生傾下喇
但記住持一個開放態度
問多幾個
因為有d醫生知你係因為公立醫院無得做化療先出嚟睇
會當你搖錢樹咁不斷chur做治療
果時仲衰

個醫生都講到咁不如睇開啲陪佢過埋最後果程可能仲好
10幾年前睇住我阿婆肝癌末期係醫院瞓係度又唔郁得個辛苦樣而家仲記得